入唔到steam

洗完機之後一路都係咁
關過防毒同防火牆都係唔得
都唔知做乜柒
有冇人知點搞

畀返個ac人啦

下一步

叫我搵steam support

試下網上login?

log到

有無得授權

裝電話app

未搵 今晚睇下

裝左 今晚試下

steam d support真係好做

岩岩收到回覆：

玩家您好，

自上次訊息後，從帳戶記錄看來您所遭遇的困難似乎已排除。

如果問題已經解決，您可以忽略此資訊；系統在一段時間後將自動關閉您的客服案件。

此外，若問題仍未解決，我們需要更為詳盡的資訊才能給予您最妥善的服務。

請用中文詳細的敘述目前遭遇到的問題，並提供以下資訊：

- 您的 Steam 帳戶登入名稱

- 目前所遭遇困難的螢幕截圖

在收到上述資訊後，我們會繼續為您提供協助。

Steam Support,
Will

真係屌佢都廢事